Hkuspace HD 係伏？

小弟想知Hku space HD 係咪伏？

如果HD 嚟講係咪IVE好啲？

利申想讀IT ，同埋想升返Degree

唔伏呀
Hkuspace 冇咩科伏

想升返degree讀asso會易D

唔止HKUSPACE HD伏
係HKUSPACE伏
asso/hd建議hkcc
利申space

Why ，想知多少少Hku space

因為Hkuspace 升學率唔係都OK咩

提提你 space 係主要係工廠上堂
同樣既師資質素 有得揀多次我prefer cc

冇錯
太空名副其實好似去咗一個太空空間咁上堂
地方簡陋 成個成人夜校咁

自己廢又賴學校

又廢咩阿你 到底廢d咩 你又知我成績?
提緊人最好唔好揀space 因為長期要屈係間工廠上堂
咁 hkcc個campus點都好屌d啦係咪阿 個人覺得cc個學習場地點都比起space工廠間課室更有大學feel
咁講都唔撚得係咪阿 廢你老味咩 你班打手淨係識成撚日係到人身攻擊 傻西

教d野又係差唔多 d lecturer又nice過space
同埋space d lecturer點你自己知啦 老師走得快過學生
淨係甘我都已經prefer cc
關成績乜撚事姐 我講緊個環境 你又係到話人成績

我今年讀完space cc ge hd 可以同你講hkcc係好d
我讀商科 最近同以前揀讀hkcc ge中同傾過佢讀d咩course 見到佢讀ge野係深入d 同埋比較適合入番大學
我自己尼緊都上番大學讀商科yr3 睇完大學yr1同yr2讀ge course, 有d我係無讀過但我個中同就有

個個老師都唔同性格 無得拎尼比架bor
我讀space cc 落堂ge時候我有問題出去問lecturer佢都會比心機答我 我問到我明為止
功課有問題但唔想當住朋友問 e mail問lecturer佢都會覆番我
了解個課程讀咩係好重要 你咩心態去讀都好重要 邊個地方讀會都好 都會有hea有唔hea ge人讀架啦

岩 所以我推薦cc

交學費讀啲讀過嘅嘢做乜
btw 升poly商科？

唔明咩叫交學費讀番d讀過嘅野係咩意思

我係指揀讀大學yr3讀咩科個陣時 睇課程簡介 睇番人地dse就升到上尼大學嘅yr1同2學生 學嘅course同space學嘅分別

Space 過來人 Computer Engineering grad
呢科升U率幾高(班上一半人) 升CE CS 有3.3以上都有人入到

但係建議讀cc.
Space 有好多general 科.個人認為專科易拎A多過general 好多。
上到U聽CC上黎既同學講 佢地CC 讀既 computing 啲科專啲(有讀database 同 discrete math)
我係space 讀過 Assembly,C,Java,Software project management, Android. 2年黎講算讀得少野

主要睇你想入咩u 三大嘅話 特別係hku hkuspace會好啲 而hkcc 入八大就易啲 同埋睇你it想轉攻邊面 CS嘅就一定要入去攞高分 而engineering就易入啲 但整體你自己都要努力 我就讀space嘅 我上嘅堂大部份係小班 同啲lecturer 嘅關係會易熟啲 你係努力 啲lecturer 被分會輕手啲
利申 係space上翻ugc program

睇下有無其他ching 被到hkcc嘅info
但整體space 同hkcc都唔差

我自己只求八大就得啦，但其實Space IT HD係咪比起Hkcc IT asso 難升U ，睇返數據見到Hkcc 過3就有U 讀

咪讀hd engine就得

又唔係嘅 因為每間u對唔同cc嘅學生收生GPA 都唔同 因為你讀it 如果係cc應該都比較難攞高分 而你要讀ce cs你係邊間都要係高分個班人先有得讀 如果係engine嘅話就易入啲3.3左右都入硬

兩間cc嘅文化都唔同 space就得讀書 挽嘅嘢就唔多 但係攞分應該易過cc 因為讀嘅嘢general啲 有concept就易高分而cc應該都嘢玩少少 但就要記好多嘢 睇你點揀

space D升U率係假
個個都升到U，但你知事實唔係
but一定係hkcc，咩科都係

但係聽人講Hkuspace IT 認受性好高？

睇錯你話yr3, 4要讀嗰啲，sorly。

hkcc polyu就緊係最似，又tran得最多credit，親生仔嘛。不過你就算係其他cc，u嗰邊其實會考慮你cc啲course (可能同cc program coordinator傾過)，然後再決定你升上嚟要讀幾cred，如果u覺得你冇讀嗰個course好重要/個course冇教重要嘢都會要你讀返。

今年見到特別多話hkuspace差過hkcc，只想講讀書呢啲，永遠都係覺得人哋學嘅難啲深入啲。hkuspace hkcc大家都係後門，不用分得那麼細。

所以整體上係咪都係Cc 好過Space